點解支銀 App 要咁多權限

我都唔明網上銀行做乜要埋定位同咪

定位係搵分行個功能？

咪....係你用 ATM 食卡時畀你同銀行職員聯絡

出咩事有專人嚟跟進